iPhone X 再戰一年 求靚CASE推薦

想搵個型仔既全包皮套 (唔要原裝 驚撞凹)
唔係皮既都ok 最緊要高質
求推薦

UAG

Element case

catalyst

你地上面提三隻我都有
講保護性一定係uag,但最撚柒都係佢

運動型，不過個框勁粗，只有一樣好
令到iPhone x個邊框睇起上黎幼d

只係買左最平版本藍色
確實有跑車流線型feel,保護性唔錯
手感九流，用左二日就除左出黎

用緊black ops
幾好用

第二年就祼跑啦
返唔到轉頭

保護性就一般 但手感好 外型唔錯

咩牌子？

用緊lifeproof防水殼
好厚 加粗邊框
但係成日甩手跌落地都冇事

接受唔到咁樣衰

最後買左呢隻 希望個背唔會好多手指模

第二年就祼跑啦

我驚爆玻璃

手感好正

呢隻似樣喎
機側d制會唔會好難禁?

唔會難禁
唔係開窿個款
但係後留意返淺色款用耐左
會變好深色

UAG..
用完之後金剛不壞之身

睇落佢無整金屬制? 印象中以前apple原裝皮套都係咁 搞到好難較音量
巴打用緊邊款

太樣衰...

用得耐就慣
幾次唔小心將部電話當保齡球咁飛左出去
咩事都無

保護性強又靚仔既咪 Spigen 囉